啲文宣再洗板式金鋼棒咁會有反效果

可唔可以一張起兩張止
啲字唔洗隻隻都咁大
如果唔係啲人只會飛晒唔睇甚至會block

呢個幾好
淨係整大重點，夠簡潔

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

一早block晒

通常飛晒

我都係

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

就係呢種 正常我都飛咗唔睇 簡而精最緊要

啫係咩？

呢種文宣

食到無data

咁有用嘛⋯⋯我入面係比呢個intro 長 10倍㗎，加上我係p仔，推唔起，唯有咁做

加油，可以改善，唔好放棄

正常人睇po會直接碌走 如果半版mon以內就一定冇問題